+++
title = "查看负载均衡器列表"
description = "查看当前命名空间所在项目下负载均衡器的列表及基本信息。"
weight = 1
+++

查看当前命名空间所在项目下负载均衡器的列表及基本信息。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待操作的项目和命名空间。

2. 单击 **网络** > **负载均衡**，进入负载均衡器列表页面。

	**提示**：在顶部导航栏可通过单击项目下拉选择框切换当前项目。
	
	在 **负载均衡** 列表页面，可查看负载均衡器的以下信息。
	
	<style>table th:first-of-type { width: 20%;}</style>
	
	| 参数     | 说明                                                         |
	| -------- | ------------------------------------------------------------ |
	| **名称**   | 负载均衡的名称。<br>当名称旁边出现 ![](/img/porterror3.png) 图标时，表明该负载均衡有监听端口和部署负载均衡的主机上已被程序占用的端口冲突的情况，进入详情页面可查看冲突端口信息。 |
	| **地址**    | 负载均衡器的访问地址。 |
	| **项目**    | 分配了该负载均衡器的项目的名称。一个负载均衡器可以被分配给所在集群下的一个项目或该集群下的全部项目。 |
	| **创建时间**    | 负载均衡器的创建时间。 |
	
	**提示**：可通过列表页右上角的搜索框输入负载均衡器的名称，对负载均衡器进行模糊搜索。